---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19586"
date: "2014-10-02T11:34:02"
uploadBy:
- "Marten70"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Da hast du wirklich "Mechatronisch" gedacht!!! Ich bin erstaunt!

Ist das schwarze Teil mit Kabel und CE drauf einen Servo? Was macht er??

Mfrgr Marten